\documentclass[edit,11pt,ChapStyle3,twoside,doubleinterligne]{manuscritThese}
\usepackage{prologueThese,FontsThese}

% character protrusion and font expansion
%\usepackage{microtype}
% pour générer un DVI sans ligatures, afin que la transformation en HTML avec htlatex donne un résultat exploitable
%\DisableLigatures{encoding = T1}

% règles de coupure de mots
\hyphenation{Taf-Annote Web-Ann}

% II. Modèle
\newcommand{\software}[1]{\textsf{#1}}
\newcommand{\concret}[1]{\textsf{#1}}
\newcommand{\abstrait}[1]{\emph{\concret{#1}}}
\newcommand{\process}[1]{\textsc{#1}}
\newcommand{\processus}[1]{\process{#1}}
\newcommand{\one}{\ding{192}}
\newcommand{\two}{\ding{193}}
\newcommand{\three}{\ding{194}}
\newcommand{\four}{\ding{195}}
\newcommand{\five}{\ding{196}}
\newcommand{\six}{\ding{197}}

% II.3.1 Validation sociale
\newcommand{\mailinglist}[1]{\textsf{#1}}
\newcommand{\typeAnn}[1]{$\mathcal{#1}$}
\newcommand{\taskOne}{\ding{202}}
\newcommand{\taskTwo}{\ding{203}}
\newcommand{\sgn}{\operatorname{sgn}}

% II.5 multi-facettes
\newcommand{\classe}[1]{\concret{#1}}


% Bib
\addbibresource{Bibliography.bib}


%------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\input{Prelude/pageTitre}
\input{Prelude/pagesResumes}
\input{Prelude/dedicace}
\input{Prelude/remerciements}
\Sommaire

\input{Prelude/introduction}

%---------------------------------- Parties -------------------------
\input{Partie1/partie1}
\input{Partie2/partie2}

%---------------------------------------------------

\input{Conclusion/conclusion}





\newcommand\fonteauteurs\upshape		% obtenir les noms d'auteurs en police droite, et pas en petites majuscules !
\bibliographystyle{my-apalike-fr}
\printbibliography[heading=bibintoc]

\input{Annexes/annexes}

\ListeFigures{Liste des figures}
\ListeTables{Liste des tables}





%\PageSignatures{UPS}{president}
\end{document}
